\begin{tabularx}{\textwidth}{%
  >{\centering\arraybackslash}m{0.07\textwidth} 
  >{\centering\arraybackslash}m{0.33\textwidth} 
  >{\scriptsize\raggedright\arraybackslash}m{0.52\textwidth}
}

\toprule
\textbf{Country} & \textbf{Query} & \textbf{Relevant document} \\
\midrule
\midrule
\texttt{ar} & quien era mama antula (\emph{who was Mama Antula?}) & María Antonia de Paz y Figueroa. Mama Antula se convirtió en la novena persona de nacionalidad argentina en ser beatificada. Esto ocurrió entre casi medio centenar de causas para canonizar [...] \\ 
\midrule
\texttt{bo} & a cuantos kilometros esta samaipata de santa cruz (\emph{how many kilometers is Samaipata from Santa Cruz?}) & Samaipata. La ciudad de Samaipata se encuentra a 119 km por carretera al suroeste de la capital departamental, Santa Cruz de la Sierra. Por Samaipata discurre la ruta troncal Ruta [...] \\ 
\midrule
\texttt{cl} & en qué región queda huilo huilo (\emph{in which region is Huilo Huilo located?}) & Reserva biológica Huilo Huilo. La Reserva Biológica Huilo Huilo es un área natural protegida privada que se ubica en medio de Los Andes, a 860 km al sur de Santiago [...] \\ 
\midrule
\texttt{co} & donde murio jorge eliecer gaitan (\emph{where did Jorge Eliécer Gaitán die?}) & Jorge Eliécer Gaitán. Un hombre (aparentemente Juan Roa Sierra u otros más) lo esperaba en la entrada del edificio y le disparó con un revólver causándole heridas mortales. Gaitán fue [...] \\ 
\midrule
\texttt{cr} & que visitar en puntarenas (\emph{what to visit in Puntarenas?}) & Puntarenas (ciudad). La ciudad de Puntarenas, como capital de la provincia, cuenta con diversos lugares históricos de interés turístico, entre los que se pueden mencionar la antigua Capitanía del Puerto [...] \\ 
\midrule
\texttt{cu} & que hizo antonio maceo por cuba (\emph{what did Antonio Maceo do for Cuba?}) & Antonio Maceo. José Antonio de la Caridad Maceo y Grajales (San Luis, Santiago de Cuba, 14 de junio de 1845 - San Pedro, La Habana, 7 de diciembre de 1896) [...] \\ 
\midrule
\texttt{do} & qué hizo enriquillo (\emph{what did Enriquillo do?}) & Enriquillo. Enrique Bejo (lago Jaragua, Cacicazgo de Jaragua, ca. 1498-Sabana Buey, Llano de Baní, 27 de septiembre de 1535), más conocido como Enriquillo, fue un noble taíno que se alzó [...] \\ 
\midrule
\texttt{ec} & de que region son los montubios (\emph{from which region are the Montubios?}) & Montuvio. Según el Censo ecuatoriano de 2022 los montuvios representan el 7,7\% de la población del Ecuador, lo que significa que en el 2022 más de 1.304.994 ecuatorianos se identificaron [...] \\ 
\midrule
\texttt{es} & de qué se pueden hacer las croquetas (\emph{what can croquettes be made from?}) & Croqueta. A veces, pero no siempre, se enharinan primero y se sacude la harina sobrante. Se bañan en huevo batido y se cubren siempre generosamente con pan rallado. Después se [...] \\ 
\midrule
\texttt{gt} & dónde queda mazatenango (\emph{where is Mazatenango?}) & Mazatenango. Mazatenango (del náhuatl, significa «"muralla del venado"») es una ciudad y cabecera del departamento de Suchitepéquez, en la República de Guatemala. El municipio se encuentra localizado a 161 km [...] \\ 
\midrule
\texttt{hn} & quien y en que año se fundo la villa de san pedro sula (\emph{who and in which year was the town of San Pedro Sula founded?}) & San Pedro Sula. San Pedro Sula fue fundada el 27 de junio de 1536, bajo el nombre de San Pedro de Puerto Caballos, por el conquistador español Pedro de Alvarado. [...] \\ 
\midrule
\texttt{mx} & maluma carin leon - según quién versuri romana (\emph{Maluma Carin León - according to whom, Roman lyrics?}) & Según quién. «Según quién» es una canción del cantante colombiano Maluma y el cantante mexicano Carín León. Fue lanzada el 17 de agosto de 2023, a través de Sony Music [...] \\ 
\midrule
\texttt{ni} & cuándo hizo erupción el volcán masaya (\emph{when did Masaya Volcano erupt?}) & Volcán Masaya. Otras erupciones han ocurrido en los últimos 50 años. El 22 de noviembre de 1999 empezó un nuevo evento eruptivo, apareciendo un punto rojo en las imágenes de [...] \\ 
\midrule
\texttt{pa} & que año nacio delfia cortez (\emph{in what year was Delfia Cortez born?}) & Delfia Cortez. Delfia Nereida Cortez Marciaga (Los Santos, 21 de enero de 1963-Ciudad de Panamá, 10 de enero de 2024), fue una periodista y política panameña. \\ 
\midrule
\texttt{pe} & quién es dina boluarte (\emph{who is Dina Boluarte?}) & Dina Boluarte. Fue electa primera vicepresidenta en las elecciones presidenciales de Perú de 2021, y ocupó el cargo desde el 28 de julio de 2021 hasta el 7 de diciembre [...] \\ 
\midrule
\texttt{pr} & que hace el decadron inyectable (\emph{what does injectable Decadron do?}) & Dexametasona. La dexametasona es un potente glucocorticoide sintético con acciones que se asemejan a las de las hormonas esteroides. Actúa como antiinflamatorio e inmunosupresor. Su potencia de 20-30 veces la [...] \\ 
\midrule
\texttt{py} & cómo surgió la nación paraguaya (\emph{how did the Paraguayan nation arise?}) & Historia de Paraguay. Lo que actualmente es el territorio de Paraguay fue descubierto por Alejo García y Juan de Ayolas, a las órdenes de España en 1524, dándose inicio a [...] \\ 
% \midrule
% \texttt{sv} & a cuántos grados está el pital chalatenango (\emph{how many degrees is El Pital in Chalatenango?}) & Cerro El Pital. De noviembre a febrero las temperaturas mínimas rondan los 8 °C con máximas de 15 °C (la temperatura más baja registrada se alcanzó en enero de 1956), [...] \\ 
% \midrule
% \texttt{us} & cuando debo declarar taxes (\emph{when should I file taxes?}) & Impuesto sobre la renta (Estados Unidos). Los impuestos se determinan por separado por cada jurisdicción impositiva. Las fechas de vencimiento y ciertos procedimientos administrativos varían según el lugar de residencia. [...] \\ 
% \midrule
% \texttt{uy} & de que trabajo artigas (\emph{what was Artigas' profession?}) & José Gervasio Artigas. José Gervasio Artigas (Montevideo, 19 de junio de 1764-Quinta Ybyray de Asunción, 23 de septiembre de 1850) fue un militar y estadista rioplatense que actuó durante la [...] \\ 
% \midrule
% \texttt{ve} & que hizo pedro camejo (\emph{what did Pedro Camejo do?}) & Pedro Camejo. Desde su incorporación al ejército patriota, Pedro Camejo aprendió “lo que era la patria y que la democracia[] no era ninguna cosa mala”, y consagró su vida a [...] \\ 
\bottomrule

\end{tabularx}
